"use strict";(self.webpackChunkmy_website=self.webpackChunkmy_website||[]).push([[9614],{6368:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>s,contentTitle:()=>d,default:()=>l,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>c});const n=JSON.parse('{"id":"Podstawowe informacje/Czesto zadawane pytania","title":"Cz\u0119sto zadawane pytania","description":"1. W ksi\u0105\u017cce kt\xf3r\u0105 kupi\u0142em 12 lat temu dla mojego siostrze\u0144ca, Drizzt wspomina\u0142 o Wa\u017cnym Wydarzeniu Fabularnym \\"X\\" kt\xf3re mia\u0142o miejsce w Faerunie/Neverwinter w roku 1370. Na serwerze nie wzi\u0119li\u015bcie tego pod uwag\u0119, dlaczego?","source":"@site/docs/01-Podstawowe informacje/02-Czesto zadawane pytania.md","sourceDirName":"01-Podstawowe informacje","slug":"/Podstawowe informacje/Czesto zadawane pytania","permalink":"/docs/Podstawowe informacje/Czesto zadawane pytania","draft":false,"unlisted":false,"editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/docs/01-Podstawowe informacje/02-Czesto zadawane pytania.md","tags":[],"version":"current","sidebarPosition":2,"frontMatter":{"sidebar_label":"Cz\u0119sto zadawane pytania"},"sidebar":"wikiSidebar","previous":{"title":"Regulamin gry na serwerze","permalink":"/docs/Podstawowe informacje/Regulamin gry na serwerze"},"next":{"title":"Bogowie","permalink":"/docs/Podstawowe informacje/Bogowie"}}');var r=a(4848),o=a(8453);const t={sidebar_label:"Cz\u0119sto zadawane pytania"},d="Cz\u0119sto zadawane pytania",s={},c=[{value:"1. W ksi\u0105\u017cce kt\xf3r\u0105 kupi\u0142em 12 lat temu dla mojego siostrze\u0144ca, Drizzt wspomina\u0142 o Wa\u017cnym Wydarzeniu Fabularnym &quot;X&quot; kt\xf3re mia\u0142o miejsce w Faerunie/Neverwinter w roku 1370. Na serwerze nie wzi\u0119li\u015bcie tego pod uwag\u0119, dlaczego?",id:"1-w-ksi\u0105\u017cce-kt\xf3r\u0105-kupi\u0142em-12-lat-temu-dla-mojego-siostrze\u0144ca-drizzt-wspomina\u0142-o-wa\u017cnym-wydarzeniu-fabularnym-x-kt\xf3re-mia\u0142o-miejsce-w-faerunieneverwinter-w-roku-1370-na-serwerze-nie-wzi\u0119li\u015bcie-tego-pod-uwag\u0119-dlaczego",level:3},{value:"2. Co z &quot;Zaraz\u0105&quot;? By\u0142a, b\u0119dzie?",id:"2-co-z-zaraz\u0105-by\u0142a-b\u0119dzie",level:3},{value:"3. Widzia\u0142em Aribeth, przecie\u017c to zdrajczyni Neverwinter! Czemu jest w mie\u015bcie?",id:"3-widzia\u0142em-aribeth-przecie\u017c-to-zdrajczyni-neverwinter-czemu-jest-w-mie\u015bcie",level:3},{value:"4. Czy na 40 poziomie moja posta\u0107 zostaje bogiem?",id:"4-czy-na-40-poziomie-moja-posta\u0107-zostaje-bogiem",level:3},{value:"5. Skoro s\u0105 drowy, to czy planujecie dodawa\u0107 osobne rasy premium dla innych podras z Podmroku (duergary/svirfnebliny/illithidy/itp.)?",id:"5-skoro-s\u0105-drowy-to-czy-planujecie-dodawa\u0107-osobne-rasy-premium-dla-innych-podras-z-podmroku-duergarysvirfneblinyillithidyitp",level:3},{value:"6. Kiedy planujecie doda\u0107 Menzoberranzan?",id:"6-kiedy-planujecie-doda\u0107-menzoberranzan",level:3},{value:"7. Gdzie znajd\u0119 wz\xf3r karty postaci?",id:"7-gdzie-znajd\u0119-wz\xf3r-karty-postaci",level:3},{value:"8. Dlaczego nie mog\u0119 je\u017adzi\u0107 na koniku? Chc\u0119 P\u0142otk\u0119!",id:"8-dlaczego-nie-mog\u0119-je\u017adzi\u0107-na-koniku-chc\u0119-p\u0142otk\u0119",level:3}];function z(e){const i={a:"a",h1:"h1",h3:"h3",header:"header",p:"p",table:"table",tbody:"tbody",td:"td",th:"th",thead:"thead",tr:"tr",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(i.header,{children:(0,r.jsx)(i.h1,{id:"cz\u0119sto-zadawane-pytania",children:"Cz\u0119sto zadawane pytania"})}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"1-w-ksi\u0105\u017cce-kt\xf3r\u0105-kupi\u0142em-12-lat-temu-dla-mojego-siostrze\u0144ca-drizzt-wspomina\u0142-o-wa\u017cnym-wydarzeniu-fabularnym-x-kt\xf3re-mia\u0142o-miejsce-w-faerunieneverwinter-w-roku-1370-na-serwerze-nie-wzi\u0119li\u015bcie-tego-pod-uwag\u0119-dlaczego",children:'1. W ksi\u0105\u017cce kt\xf3r\u0105 kupi\u0142em 12 lat temu dla mojego siostrze\u0144ca, Drizzt wspomina\u0142 o Wa\u017cnym Wydarzeniu Fabularnym "X" kt\xf3re mia\u0142o miejsce w Faerunie/Neverwinter w roku 1370. Na serwerze nie wzi\u0119li\u015bcie tego pod uwag\u0119, dlaczego?'}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Serwer jest nasz\u0105 adaptacj\u0105 \u015bwiata Zapomnianych Krain (Forgotten Realms). Chocia\u017c w du\u017cej mierze bazujemy na ksi\u0105\u017ckach i og\xf3lnodost\u0119pnej wiedzy z internetu, zastrzegamy sobie prawo do modyfikacji lub pomini\u0119cia pewnych element\xf3w fabu\u0142y oryginalnego \u015bwiata. Ostatecznie, to Administracja decyduje o fabule serwera."}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:'To tak jak z ksi\u0105\u017ckami o Wied\u017amienie i serialem "Wied\u017amin". Tutaj my jeste\u015bmy Netflixem.'}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"2-co-z-zaraz\u0105-by\u0142a-b\u0119dzie",children:'2. Co z "Zaraz\u0105"? By\u0142a, b\u0119dzie?'}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Jeszcze nie, ponad to patrz punkt 1."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"3-widzia\u0142em-aribeth-przecie\u017c-to-zdrajczyni-neverwinter-czemu-jest-w-mie\u015bcie",children:"3. Widzia\u0142em Aribeth, przecie\u017c to zdrajczyni Neverwinter! Czemu jest w mie\u015bcie?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Fabu\u0142a serwera toczy si\u0119 przed wydarzeniami z kampanii NWN1, ponad to nie zamierzamy kalkowa\u0107 ca\u0142ej fabu\u0142y. Patrz punkt 1."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"4-czy-na-40-poziomie-moja-posta\u0107-zostaje-bogiem",children:"4. Czy na 40 poziomie moja posta\u0107 zostaje bogiem?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Na serwerze zdobywa si\u0119 do\u015bwiadczenie znacznie szybciej ni\u017c w tradycyjnym D&D, wi\u0119c si\u0142\u0105 rzeczy wa\u017cni NPC b\u0119d\u0105 mie\u0107 wy\u017csze poziomy. Technicznie rzecz bior\u0105c mag na 40 poziomie b\u0119dzie prawie tak dobry jak Elminster."}),"\n",(0,r.jsxs)(i.table,{children:[(0,r.jsx)(i.thead,{children:(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.th,{children:"NPC"}),(0,r.jsx)(i.th,{children:"Poziom"})]})}),(0,r.jsxs)(i.tbody,{children:[(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Mieszkaniec Neverwinter"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"1-5"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Stra\u017cnik Miejski, Rekrut"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"5-10"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Czarodziej Wielogwieznych P\u0142aszczy"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"15-18"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Dziewi\u0105tka Neverwinter"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"20"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Wa\u017cni NPC, np. Aribeth"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"20-30"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Manshoon"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"35"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Halaster"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"40"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Elminster"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"44"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Pomniejsze b\xf3stwa"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"50"})]}),(0,r.jsxs)(i.tr,{children:[(0,r.jsx)(i.td,{children:"Wi\u0119ksze b\xf3stwa"}),(0,r.jsx)(i.td,{children:"60"})]})]})]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"5-skoro-s\u0105-drowy-to-czy-planujecie-dodawa\u0107-osobne-rasy-premium-dla-innych-podras-z-podmroku-duergarysvirfneblinyillithidyitp",children:"5. Skoro s\u0105 drowy, to czy planujecie dodawa\u0107 osobne rasy premium dla innych podras z Podmroku (duergary/svirfnebliny/illithidy/itp.)?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Nie. Je\u015bli masz pomys\u0142 na niestandardow\u0105 posta\u0107, w pierwszej kolejno\u015bci skonsultuj si\u0119 z MG."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"6-kiedy-planujecie-doda\u0107-menzoberranzan",children:"6. Kiedy planujecie doda\u0107 Menzoberranzan?"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Oloth plynn dos! Nie planujemy, Drizzt."}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"7-gdzie-znajd\u0119-wz\xf3r-karty-postaci",children:"7. Gdzie znajd\u0119 wz\xf3r karty postaci?"}),"\n",(0,r.jsxs)(i.p,{children:["W naszym formularzu: ",(0,r.jsx)(i.a,{href:"https://wiki.nwn.net.pl/karta-postaci",children:"Karta postaci Kronik Neverwinter"})," - wymagane jest zalogowanie przez konto Discord."]}),"\n",(0,r.jsx)(i.h3,{id:"8-dlaczego-nie-mog\u0119-je\u017adzi\u0107-na-koniku-chc\u0119-p\u0142otk\u0119",children:"8. Dlaczego nie mog\u0119 je\u017adzi\u0107 na koniku? Chc\u0119 P\u0142otk\u0119!"}),"\n",(0,r.jsx)(i.p,{children:"Nasz modu\u0142 nie jest przystosowany do je\u017adziectwa i zosta\u0142o ono wy\u0142\u0105czone."})]})}function l(e={}){const{wrapper:i}={...(0,o.R)(),...e.components};return i?(0,r.jsx)(i,{...e,children:(0,r.jsx)(z,{...e})}):z(e)}},8453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>t,x:()=>d});var n=a(6540);const r={},o=n.createContext(r);function t(e){const i=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function d(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:t(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:i},e.children)}}}]);