<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://wiki.nwn.net.pl/blog</id>
    <title>Kroniki Neverwinter Blog</title>
    <updated>2024-03-23T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://wiki.nwn.net.pl/blog"/>
    <subtitle>Kroniki Neverwinter Blog</subtitle>
    <icon>https://wiki.nwn.net.pl/img/KN_logo_min.jpg</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Status Projektu - Marzec 2024]]></title>
        <id>https://wiki.nwn.net.pl/blog/status-projektu-marzec-2024</id>
        <link href="https://wiki.nwn.net.pl/blog/status-projektu-marzec-2024"/>
        <updated>2024-03-23T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Obecnie serwer pozostaje w stadium BETA. W związku z tym...]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Obecnie serwer pozostaje w stadium BETA. W związku z tym...</p>
<p>Fabuła globalna oraz wszystkie eventy i questy zostają zamrożone do odwołania.</p>
<h1>Gra na serwerze</h1>
<p>Na dzień dzisiejszy, i co najmniej do końca styczna serwer pozostanie online. Chętnych zapraszamy do testowania nowych systemów, zwłaszcza rzemiosła.</p>
<h1>Przyszłość  istniejących postaci na "Nowym Serwerze"</h1>
<p>Zgodnie z ustaleniami wewnętrznymi ekipy, możemy z pewnością powiedzieć, że:
będzie można zachować wszystkie istniejące postacie, wraz z ich fabułą, punktami języka, reputacji i rzemiosła
kwestia przechodzenia itemów, XP, i rebuildów w dniu wprowadzenia nowych klas prestiżowych i startu KN2 jest otwarta i nie podejmiemy tematu wcześniej niż na kilka dni przed startem "Nowego Serwera"</p>
<h1>Chcę pomóc w testach, dajcie arenkę i sklep "wszystko za 5 złotych"</h1>
<p>Jak wiecie, jesteśmy zagorzałymi przeciwnikami arenkowania, min-maxowania itp. Niemniej dostrzegamy potrzebę przetestowania wszystkiego jak należy! Na pewno nie będzie żadnej areny zanim nie ukończymy nowych klas prestiżowych, bo byłoby to bezcelowe. Dajcie nam chwilę, na testy przyjdzie jeszcze czas.</p>
<h1>Kiedy będzie można znowu "normalnie" pograć?</h1>
<p>Mogę wstępnie oszacować, że potrzebujemy przynajmniej 2-3 miesiące aby zaimplementować potrzebne uaktualnienia. Tym razem, bardziej niż daty, będziemy pilnować aby projekt nie okazał się falstartem  Będziemy na bieżąco informować o postępach.</p>]]></content>
        <author>
            <name>Mefi100</name>
            <uri>https://discordapp.com/users/708753477265784872</uri>
        </author>
        <category label="beta" term="beta"/>
        <category label="status" term="status"/>
    </entry>
</feed>